人民日報--春節是中國發明的，過春節的國家必須徵得中國同意

牛b死了

頭先有冇人煲衲？

咁聖誕節係唔係要上天堂問下耶穌

啱呀！春節（依個詞）係支那發明
你想過春節唔過新年咩去問支那囉！